想去南邊圍拜年嘅入一入嚟

現家大家唔鼓吹集會遊行，大家都唔想有人混入其中散病毒，同避開中招嘅機會。係要拜年如果去頂多三千幾人扣埋和理非，勇武人數實俾鄉佬打到仆街。就算人多都好，根據以往經驗啲人都極速退，班狗後面backup就可以。
減少勇武手足送頭機會歡迎集思廣益

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

721之後都日日講要搞講左成年
我建議每個月靜坐多日。

入唔到村拜年
咪去人地D鋪頭拜年囉